Het zal zijn terug naar jou.
Je weigerde het de nacht - de nacht van ons huwelijk; je kunt het nu niet doen.
Het wordt teruggestuurd naar jij, en zonder de kennis van de wereld.
Morgen vertrek ik Belfayre en Engeland; het is niet waarschijnlijk dat ik ooit zal terugkeren.
Voor mij is het leven voorbij.
